一人一個經歷過好恐怖嘅事

幾年前發過一次高燒，食咗藥係床度訓教。
但係唔知係咪因爲太高燒，而岀現幻覺：成個世界地震咁，又勁嘈。個陣勁慌張落咗床，感覺上係真係好震(當然現實唔係)。
我知道件事唔係話真係好恐怖，但係真係好深刻同真係嚇死我

Lm

要上8半堂

聽日起身又要返工，後日又係